廢青俱樂部(4)之推到佛誕

總於爆post

YEAH!!!!!!!!

post4去到聖誕，之後就可以開廢青俱樂部第二季

咁應該要改title

沖個靚涼先再煮野食

寶寶

屌濕撚晒

終於搵到個post

錫番

Happy birthday to you ~~~~~

恭祝你福壽與天齊～

hi

慶賀你

我都生日喎 咁岩既

扮咩呀你，有排啦

咁架 乞生日快樂都唔得

婠婠你終於番黎

蟲

你到我再講

婠婠前陣子去左散心 現在正式凱旋歸來
掛住你呀

咁高調 我怕醜

無人既

我都好掛住你

呢邊落雨搞到個人唔想郁

香港都落左幾日雨

日日都濕住返屋企

渣ga

唔好話我唔提你 下個星期五就係啦

咩呀，下下個呀

下個同下下個都係 認真

頂煮完個都唔想食

麵

多

BB我病左好想死

派餅

咁你咪會大過我囉

食

你真知我心

做咩你成日病

有冇人睇左波士BB

想睇

我想睇 但男朋友冇興趣 可能一個人去睇

結婚定散水？

唔開心

典解? 係咪home sick

唔係。

固執等著誰 卻驚覺已無法倒退

不想活了

好眼訓

X2

+1

SL左

渣架

All people gone

終於忙完

派哂餅

我想食雪糕

未收到喎

懷疑可以推到聖誕

之後咪開第二季，一個post放到第三季....

送緊黎

此post已完

nonono

19個鐘都未收到

未完架多b

推呀

仲有五日佛誕

5日內推爆佢

無希望了

返埋聽日

有架

雞雞

有 不過唔係今日 在明天

聽日放假

寶貝 miss u

你諗左去邊

番半日

係咪約食飯

眼訓

PP禾想唱k牙

巧牙

等寶寶6月敗走回港唱，賀下佢

齊歡唱

我的marvel 戰友

一個鐘

同舊同事響tg玩uno

玩過 冇得幾張一齊出

屌我都想

好過冇

想打牌

諗緊假期去睇

番來啦

等埋u

遞左信 輕鬆哂

我聽日最後一日

你咁快買左餅？ 買咩餅 我都要諗諗

d fd都走 廢事同一日派
我買東海堂

除左恭喜

我公司都好多人走 今日先走左個
東海堂都幾好 我諗緊泡芙都好似唔錯

把握返新工前可以做廢青既時間

有異性冇人性

人呢

最後一日

推到聖誕

屌我真心覺得我6月會返香港
今日見個份工突然話請到人唔洗我見
我又要繼續搵工，勁灰

灰到咁

噢

我推

噢咩啫噢

天灰灰會不會讓我忘了你是誰

天黑黑

忘記我吧

係咪倒轉左

點倒轉？忘記你？

不想幹了屌

那就不要幹了，叫肥仔養你

你仲未quit!?

應該要等多幾年

好想quit但唔想又搵工
同埋諗緊拎分工做踏腳石
做一年縛其他工

我拼命去生存

你要將我拯救～

一齊唱歌都有

攰死人

好忙

波~已~射~

可恥

不要幹了

走呀你

啊

推到2018佛誕

2019

唔巧拉

2020

等返我們仨

係得返

終於搵得番

diu比我見到湯神del撚左我fb

橙

點解

賤人

你很想知道答案嗎？我現在就可以告訴你

我個心 空左個窿

呵返你地

空咗個窿

穿

都唔知佢乜撚野事 ig都unfol左我
我覺得tg都block埋我

究竟你地發生過咩事

我乜都唔知

我知

我都知

同我講下

你唔好唔開心啦

都話我係多出來的

你contact我私下同你講不如

how

咁我知邊件事啦

diu咩事

line?

diu啦好好笑

係咁架啦

係一個笑話

快啲收工啦

我要去睇GOTG2

仲有一個鐘咋

我連1都未睇過

依家老寶搵到工，我咪矛得唱k

係
Btw有野想你幫手

收工，蕩蕩繼續食女

仲推緊

賤蕩食女唔洗你教

坐緊長途巴 仲有4個鐘

搵女幫襯u?

睇鐵血睇到第二季第7了

多謝支持我嘅精彩演出，打完ma之後嘅嘢唔關我事

忙

禾個k幾時兌現

你去邊呀哆B

Yes

一年後

哪有女，你老寶

Molamola

睇到18
仲幾好睇

喊都冇用

肥桃生快

好差

澳洲致電來慶賀 生日快樂

笑左

Post已摺

扮工ing

推

扮咩呀你

Minbo

幾靚

邊個黎

我黎

兩個人旅行真係悶

Me fly la

唔覺喎

bye

你地要返工呀？

番黎未

好攰呀！！！

就返

黑工寶

番黎做港奴啦

放埋聽日
俾喪屍嚇啦柒頭

屌你啦

喂呀

我係度呀

我都起度呀

婠

番工啦你

眼訓又餓

食飽左，好眼訓

想落街買包食

點解你地幾條友吹水都吹成10頁咁勁

很想要吧

不要不要

買啦，唔好餓親

仲要第4個post添

你都係啦

我都想廢

等食飯

係
番工等食晏，食晏等放工

心裏很廢

仲有兩個鐘喎

我部電腦幾時中毒呀呀呀呀呀

好熱呀

飲番罐可樂

桃桃
你都就黎走啦

今日食西炒飯

係 好得閑 我想睇戲

我今日食扑野家

我都係喎

我要咸魚雞粒炒飯

睇啦睇啦，等緊wonder women

公司附近好似冇

公司一係美心一係外賣

牛飯 一定要有薑

點解你食極都咁瘦

我想睇get out, gifted, 波士bb 有好多都想睇

咩都冇

蟹子飯！

廢青們做緊咩呀

茶記

你瘦過我囉一睇就知

波士BB睇左啦，好on9
gifted都想睇，但肥佬唔知啱唔啱

要行去上環食飯 sofar

垃圾admin

HI

眼訓子

When will i die? No sleeping leave dun wanna live anymore

蟲蟲

everyday every moment

唔好做傻事

病假監管巧橙

FUCK U

22日前

驚?